【求子辛酸】人工受孕屢敗屢試遭嘲「被子宮綁架」 50歲鍾麗緹反擊︰是我很喜歡孩子

現年50歲的美魔女鍾麗緹（Christy），一直渴望為第3任丈夫、38歲大陸演員張倫碩誕子，2016年結婚後，鍾麗緹一直努力備孕，曾在微博表明有做試管嬰兒，但至今仍未成功，還遭網民嘲諷「被子宮綁架」。鍾麗緹最近上節目表示對網民言論感到難受，並反擊︰
"為甚麼你們不覺得是我本人很喜歡孩子？都看到我有3個孩子！"

鍾麗緹近日在內地節目《送一百位女孩回家》中坦言，從小都大已經習慣被別人談論，有時候都當這些言論為娛樂，但有些網民的說話特別刻薄，尤其是「子宮綁架論」，令她相當難受。
"有一次他們說我『被子宮綁架了』！去年不是特別想要孩子嗎？然後他們說我發胖、打甚麼針之類，被我的子宮綁住，我覺得太恐怖了！"

鍾麗緹渴望為愛人誕小孩
她反擊指自己一直都很喜歡小朋友，否則都不會誕下了3個孩子，「跟我愛的人要一個小孩，不是很正常嗎？」

其後鍾麗緹在微博出帖文回應指，常被網民嘲諷高齡求子，「被我老公和子宮綁架了」，再重申自己喜歡小朋友，只希望為愛人孕育愛的結晶，並強調自己仍有漫長人生；至於生育問題，則仍有很多可能性。
"女性的生育自由不應該由別人決定，所以我想說︰我的未來還很長，我們也可以接受女性關於人生的更多可能性。"

承認曾做試管嬰兒
年屆半百鍾麗緹曾在微博撰文承認曾做試管嬰兒，深感為人母親真的不容易，「那種起伏的心情可能只有經歷過的人才明白。」她又表示，一直有聽從醫生指示調理身體備孕，希望外界給予她空間，「我在為做一個媽媽而努力。」

歷3段婚姻 3女兒改姓張
年屆半百的鍾麗緹經歷過三段婚姻，1998年下嫁外籍丈夫Glen Ross，育有現年22歲的女兒Yasmine，可惜婚姻只維持4年。2003年，鍾麗緹改嫁台灣音樂製作人嚴錚，再誕兩女Jaden和Cayla，現分別12歲和10歲，惟至2011年離婚。

鍾麗緹未有因兩次婚姻失敗，而對婚姻失去信心。她拍攝內地真人騷《如果愛》時，與比她小12年的張倫碩擦出愛火，2016年姊弟戀開花結果，張倫碩成為鍾麗緹的第3任丈夫，其後鍾麗緹為3個女兒都改姓張，變成張敏鈞（Yasmine）、張思捷（Jaden）和張凱琳（Cayla）。

佢老公同佢個大女

手拖手母女丼

思覺老師潮文

鍾意又點
如果而家仲生，隨時個細路讀中學，佢已經死咗

兩個細女

公廁

淫啫

女權撚用女權嘅思想綁架女人反而束縛咗女人嘅選擇
成日宣揚事業女性唔生仔先係女權，反之就鬧個女人女奴
點解女人唔可以享受做家庭主婦或者生仔，一定要覺得係男人/父系社會逼害女人
女權或者OO權嘅宗旨應該係保障女人或者OO同社會所有一樣有同等嘅自由同權利，而唔係滅甩咗男性定型嘅女人刻版形象又跌入女權定型嘅女人刻板形象